<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

LtL: Law and Statements by Legislators
EWC: European Patent Convention
Aie: Article 52
Gmr: Guidelines for examination in the Eurpean Patent Office
Pjt: Part C, Chapter IV
Pni: Patentability
AuU: %(q:Greenpaper) in which the EU Commission demands europe-wide uniform %(q:patent protection for computer programs).
Dei: advocates broad patentability of computer programs and community-wide effective enforcement against copying of programs.
Mto: %{MM} claims that after %(q:broad consulations) software patentability was deemed necessary.  In reality, only 44 IP experts were heard.
Dio: With partial focus on informal goods.
Snu: Schreibt recht strenge Prüfkriterien vor, u.a. dass eine Erfindung Naturgesetze auf Materie anwenden muss.
Ume: Umfassende und wohlgeordnete Sammlung deutschsprachige Gesetzestexte zum gewerblichen Rechtsschutz
VfW: Vollständige Sammlung französischer Patente, aktiv seit 1999-10-04
DfW: Die Welthandelsorgansation empfiehlt hiermit den europäischen Ansatz, Patente auf den Industriebereich zu beschränken, erlaubt es aber auch den Amerikanern, ihr System beizubehalten, indem sie den Begriff %(q:industriell) sehr weit auslegen.
Wnk: bloated webpages where you will have a hard time finding anything.
fWd: Hier findet sich im linken Frame eine %(q:Collapsible List). Man klickt nicht den Text %(q:Collection of Laws) an, sondern die %(q:Rosette) links davon. Damit expandiert man die Liste.
Gkc: Gesetzesinitiative französischer Parlamentarier, deren Artikel 4 vorsieht, dass Träger öffentlicher Funktionen sich nicht mittels patentierter Technik an die Bürger wenden dürfen.
Rfi: Recht auf Kompatibilität
WWe: Widersprüche zur Softwarepatentierung
WWe2: Widersprüche zur Softwarepatentierung
DmW: In its %{IITF} project, the US government says E-Commerce needs patents and asks other countries to provide them:
DWi: The EU Green Paper on Electronic Commerce follows suit by echoing Gore's unproven statement.
WWh: WIPO/OMPI plant neue Schutzrechte für %(h:Internet:Autoren).
FrW: Französische Presseerklärung der WIPO/OMPI

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpatvreji.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatflalu ;
# txtlang: en ;
# End: ;

